{
    "question": "Naon anu dimaksud singget\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kudu buburu atau tidak boleh lama</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singget artinya ringkas, singkat, contoh kalimatnya \"Geus atuh nyarita teh sing singget ulah sagala wae dicaritakeun\".</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "ketika-bulan-memantulkan-cahaya-hanya-3-per-4-bagian-maka-akan-te-630",
            "question": "Ketika bulan memantulkan cahaya hanya 3 per 4 bagian maka akan terjadi??    A. bulan separuh\r\nB. bulan cembung\r\nC. bulan baru\r\nD. bulan purnama\r\n\r\nbantuu jawab yaa :')\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>B. bulan cembung</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga bermanfaat dan membantu klo kamu dapat nilai 100% jadikan jawaban terbaik ya;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-mempergunakan-rectangular-dan-elliptical-marquee-dengan-car-383",
            "question": "Untuk mempergunakan rectangular dan elliptical marquee dengan cara\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Menekan tombol shift</p><p></p><p>SAYA HARAP INI MEMBANTU :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegunaan-akuntansi-secara-umum-adalah-a-sebagai-dasar-untuk-meng-868",
            "question": "Kegunaan akuntansi secara umum adalah    a. sebagai dasar untuk mengetahui efisiensi penggunaan biaya \r\nB. sebagai pertanggungjawaban pemegang saham pada direksi \r\nc. sebagai bahan keterangan dalam mengambil keputusan \r\nD. sebagai pertanggungjawaban komisaris pada direktur \r\ne. sebagai dasar pengembangan perusahaan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. sebagai bahan keterangan dalam mengambil keputusan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "35-perhatikan-data-di-bawah-ini-1-bidang-keuangan-2-bidang-per-515",
            "question": "35.    Perhatikan data di bawah ini\r\n1) Bidang keuangan\r\n2) Bidang permodalan\r\n3) Bidang pendidikan\r\n4) Bidang agama\r\n5) Bidang ketenagakerjan\r\nBerdasarkan data di atas yang perlu dianalisis dalam\r\npelaksanaan kegiatan uasaha adalah...\r\nA. 1), 2) dan 3)\r\nD.D. 2), 3) dan 5)\r\nB. 1),2) dan 5)\r\nE. E. 3) 4) dan 5)\r\nC.1), 3), dan 4)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. 1,2,5 </p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.1),2), dan 5)</p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-wirausaha-salah-satunya-adalah-bersika-p-positif-dalam-hal-272",
            "question": "Sikap wirausaha salah satunya adalah bersika\r\np positif dalam hal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melihat kegagalan</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-serapa-suhu-yang-diperlukan-memasak-dengan-teknik-poaching-a-759",
            "question": "36 Serapa suhu yang diperlukan memasak dengan teknik poaching    a. so sampai 100\r\n92 sampai 96\r\nc. 75 sampai 100\u00b0C\r\nd. so sampai 75\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf saya ga begitu mengerti jawabannya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sajak-anu-ngagambarkeun-rasa-panyajakna-atawa-ngebrehkeun-pikir-529",
            "question": "Sajak anu ngagambarkeun rasa panyajakna atawa ng\u00e9br\u00e9hkeun pikiran jeung rasa pribadi panyajakna tur sipatna leuwih subj\u00e9ktip disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>Jawaban: Sajak Lirik</p><p></p><p>Penjelasan: Sajak Lirik nyaeta mangrupa sajak anu ngebrehkeun, ngagambarkeun rasa atawa pikiran panyajakna anu biasana ngabogaan sipat subjektif.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terjemahkan-ke-dalam-bahasa-indonesia-a-ytbkh-al-ahmd-197",
            "question": "Terjemahkan ke dalam bahasa Indonesia!    \u0623 \u064a\u0637\u0628\u062e \u0627\u0644\r\n\u0623\u062d\u0645\u062f\r\n\u062d\u0633\u0646\r\n: \u0623\u064a\u0646 \u064a\u0642\u0639 \u0641\u064a \u0628\u0648\u0648\u0648\u0648\u0632 \u061f\r\nSusunlah kata acak berikut menjadi kalimat yang benar!\r\n\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0638\u0631 - \u0625\u0646\u062f\u0648\u0646\u0633 - \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 - \u0623\u0643 - \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a\r\nle\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pakai Google translate\u263a\ufe0f</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-3-teknik-pegolahan-makanan-panas-basah-dan-makanan-basah-398",
            "question": "Jelaskan 3 teknik pegolahan makanan panas basah dan makanan basah kering\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.panas basah </p><p>a. Boiling (merebus) : proses memasak makanan di air mendidih atau memasak makanan berbasis cairan seperti air, kaldu, santan atau susu yang direbus. </p><p></p><p>b.Simmering (merebus dibawah titik didih dengan api kecil) : teknik memasak makanan dalam cairan panas yang di pertahankan pada titik didih air yaitu rata rata pada suhu 100OC. Untuk, mempertahankan suhu tetap stabil, kecilkan api saat sudah muncul gelembung. </p><p></p><p>c. Poaching (merebus dibawah titik didih 80-90OC) : Poaching berada di tengah tengah antara simerring dan boling yaitu proses merebus dilakukan secara perlahan. api yang digunakan pada metode ini berpanas sedang dengan sedikit gelembung air perebus kecil kecil.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jien-hiji-carita-pondok-321",
            "question": "Jien hiji carita pondok....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gunung bitu</p><p>Semoga membantu ya cantik </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}